美股認真討論區 DLXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

氣氛好好
有冇人輸錢的

aapl 又起飛

CHEDDER FLOW有大戶開左AMZN 3300PUT 2.4M

THIS ONE

納指十年大熊市要來了

過山車

聽朝訓醒又數錢 不過係向下

今朝大把TSLA CALL 又咪跌到仆

俾返啲錢我

hedge姐

成日推錯Post

tesla已死
apple接力

呢個先啱

好痛

恆馳>tsla
第時個仔問我點解唔係恆恆恆

好在重倉係果果 無咁大波

sweep or block

Tesla 升500回番50都喊苦喊忽真係撚好笑

低位又唔識撈 1970call左到依家都食30點啦

其實咁樣落一棍真係幾好
狂升仲驚爆得勁
大回即日上番8成
跟住妹下儲下氣
會係幾好既結局

dklm 我高j 左

SQ 扑暈自己SH好定放棄

MSFT都紅燈埋 第時實比個孫笑戇鳩仔

Sdgr
真係想落5x比我加貨

aapl 咪又係升返屌

驚咩..

我發誓
我同SQ榮辱與共

科技死 疫苗死
舊經濟威
無肺炎喇

震走左幾多連登仔

有堆傻閪笑你輸50呀
心諗吊你咩賺緊450呀

個孫會問你
爺爺點解唔留恆馳,要番隻電動輪椅tsla比我

真 個個賺 我地食屎呀

割一割鳩菜 balance番

502 同497 都入到貨

agree 不過呢度係世界末日高追討論區

OK即刻落番490

AAPL都坐唔定學咩人買股票

我地sH 俠有咩風浪未見過

喊都唔得
血汗錢嚟

MRNA向下炒神股

外面多咗好多苦主post

今朝511 就入咗

仆街156入左

Tsla賺一轉走先

暴巴真係有先見之明
今日開定勁多個 post

蔚來都好過tesla條it狗

金容

個個完美高買低賣

龍頭就係龍頭 處變不驚

AAPL Fb

我連第一工業股

quit game架啦 個堆
定期清洗

P巴有無放

唔好你幾多 154.x

我都係

140 榮辱與共

拎返啲錢出黎做定期

格隆匯8月24日丨蘋果目前上漲0.9%，稍早日內一度轉跌，而盤初該股一度漲超3%；摩根士丹利在最新的報告中稱，蘋果的歷史性飆升應該會持續下去，直到市場對該公司所有部分都進行了公允估值。該公司市值已經達到2萬億美元，但就其自由現金流相對於同行而言，這仍被低估了。

仆街囉 大摩睇好APPLE

TSM?

比機會傻散炒格仔呀！
早兩個禮拜唔係有班傻散好開心當Tesla推銀機嘅咩？

唉仆街想ching chong

138貨底

FB終於生性 好撚感動

2010放左 1980再入

Work真係垃圾黎 升就妹下妹下升少少 跌就快過自由落體

155

毒巴心經：長坐蘋果，唔會Free Fall

155.5

你有無panic sell先？

無就唔驚啦

713 118放呀

信念試煉日

aapl咁樣俾你地燈

留名學嘢

静晒

佢盤前上到159 而家跌到on9

99蚊貨 126走曬
140入返

今日先2%
前幾日升都唔撚只
都唔知淆咩

有本事你咪落到千八囉傻西大戶
我到時笑鳩你呀

今日靠佢打救我倉

以後用多啲ig stalk 囡囡

健康價值鏈

下個禮拜升返啦 驚西咩

頭先1927果下咁急
分分鐘諗住止蝕果幾格
sell stop 1980直落地核一舖嘔番出黎

老老實實 1st trade真係良心企業

一直lock起我盤前

輸少好多

契媽垃圾

入AAPL果D定啦
慌佢趺返去400咩
過幾日咪又係升返然後好開心數自己賺左幾多

似乎先係考驗既開始

appl睇黎 497-505 幾日

到星期5再爆多獲就完？

再跌既話
一份work都唔夠對沖

夠膽就落到1700

真係好好睇

HOI4

200見

原來FB又番番去270

已經唔知自己做緊乜
都係唔望算

R巴同路

Agger

買咩 講

航空母艦一樣

坦克車

唔好覆佢啦，條友五毛嚟同玄學大師詹惟中一擔擔

FB 托住沽咁陰濕

好巴發達

聽日努力work

講緊TSLA
趺左2.幾%
唔知以為趺左10%

打機果陣成日比呢首歌洗腦
D lyric記得晒

仆街啦連曼年呢D傻西都升1% 我個倉都要跌

試過幾次panic buy panic sell
好應該明白越係大上大落果陣
唔比反應就係最好既反應

Del app 拆完先睇返

好巴成日都發

tsla會跌幾多日呢

又係比機會你炒格仔囉

呢輪好巴係咪無上水?

一通容斷機制吹奏區

700見

盤尾就升番架啦

真
31號700見

agger
做多錯多
唔係買妖股既話遲早實升返
怕乜

除非trump trump無啦啦開戰

我覺得400見

買哂舊經濟 會唔會到時又左一巴 右一巴

arkk無底了

啱呀，唔好加，唔好減
Let panic people do their things

無錯
打鋪機/打個飛機
就咩事都無

真，乜都唔做就唔錯

疫苗股插到

好撚正

痛哭

清左倉

呢啲粗重野留番比p巴做

GERM

上來傾計幾好

好狗

BAC終於威返次

係，訓教算

有神秘力量未

個post推得慢到

班新名既是咪俾大户刷走晒

己熔斷
爆破撚gel

船長P去左邊

洗走哂D股神就會升到700

好似話del app

叫雞？

AAPL真心好穩不枉重倉左

玩成晚咪又係上返去

今日係鬥蝕得少

要del埋連登

如果真係炒舊經濟 理應疫苗都一齊炒先啱

arkg真係

坐定定

Nvda appl 500鐵底

舊名冇人蝕，新人高j

標普500指數從3月股災強力反彈，上週改寫空前收盤高，這段期間的市值大增50%。美股
的耀眼表現，讓空頭賠到欲哭無淚、紛紛收手，近來美股的空單部位跌至15年新低。

金融時報23日報導，高盛數據顯示，8月初，空單餘額(short interest)佔標普500指數中
位數股票的市值比重，降至1.8%，為高盛2004年開始追蹤此一數據來的新低。作為對照，
今年初空單餘額佔標普500的市值比重為2%、過往15年該比重的平均值為2.4%。

美股勁揚，空軍的帳面損失已經超過年初股災獲利。S3 Partners表示，從2月的股市高點
到3月股災低點，空軍帳面獲利為3,750億美元。但是隨後美股迅速擺脫股災陰影一路狂飆
，3月低點至今，空軍按市值計價(mark to market)的損失達3,835億美元。

標普500個股中，亞馬遜、蘋果、臉書讓空方損失最為慘重。S3數據稱，2月以來亞馬遜大
漲51%，作空亞馬遜的投資人，帳面損失46億美元。同一時期，作空臉書的投資人，帳面
損16億美元。做空蘋果者，帳面損失達40億美元。不過上述幾檔股票都比不上特斯拉，特
斯拉自2月以來狂飆120%，成了空頭心頭最大的痛，帳面損失高達138億美元。需要注意的
是，特斯拉並非標普500成分股。

高盛調升標普500目標價

Barron`s、MarketWatch先前報導，未來美股能否續漲？高盛加入唱多行列，把今年底的
標普500目標價調高20%，從3,000點升至3,600點。

高盛策略師David Kostin等人表示：「六個月前，標普500指數在2月19日站上3,386點的
空前新高。接著新冠肺炎來襲、全球暫停、經濟凍結」。Kostin預估，美國10年期公債殖
利率會從當前的0.7%、年底升至1.1%。倘若其他條件不變，殖利率走高，不利股市，但是
他們認為股票風險溢價下滑，能抵銷此一利空。

Kostin報告寫道：「一如過去幾個月所見，股價不只看預估的未來盈餘流，也得看盈餘相
對於當前價格的折價比率。展望未來，股票風險溢價走低，會壓過債券殖利率上揚，而且
我們預測每股盈餘將高於市場共識，這些會帶動標普500指數在年底升至3,600點」。

要清走啲定力唔夠既人 其實pullback 都唔係咩少見既事

雀仔巴 下次燈下 nvda OK？
想入貨

放過我啲fsly call啦

佢唔入舊經濟
呢度重倉新經濟既點升

佢似連連登都del埋

夜晚有無機會再次拉納指??

快

妹妹的義務係咩黎

升番啦 升番啦

好似一個人咁 點都有D廢物要排出 今日當排毒

你地又笑佢

有班出黎想笑人跌50蚊
果啲就刷走哂啦

佢地唔走，我地邊有錢賺

做左咩嚟
21xx all in tsla?

得返4日上12000
係人都知今個星期日日都會升

今日用了d 錢買了3 隻升了幾倍的股 18 Sept OTM put
當買飛六合彩

小西巴出嚟穩定軍心啦

轉頭又裝返

AAPL真係打不死

今日都咁
究竟3月係咩景象

herd immunity
唔要疫苗喇

2086 300股

望住2129唔太實際
望番前收其實跌好少姐

3月係連app 都login 唔到

唔係講笑 六月啱啱入場果陣真係Tesla跌十蚊已經Panic Sell咗

求先個嘢一嘢跌二百美 對芸芸新入場嘅玩家好大衝擊

唔係100股咩?

都係扑暈自己算
今日不宜操作

又升返 好yeah

輕鬆啦！
基本啦！

如果佢del app 繼續持有還好
跌到192x果陣賣左就真係搞笑

會唔會中咗

幻二之約

盤前真係搞笑居多

Mrna係咪唔會番生到

連登3寶

192x閃咗一下姐
唔會咁啱掛

盤前係咁推post啲新名而家唔見晒

坦克車仲係綠色

咁佢之前嗰啲幾多放左

開市至熔斷只需3秒快過火箭

Ccl aal

aapl 505

我315

含啦八婆！

坦克車係咪tlt +qqq

你知p巴玩d野幾高難度
可能係低位入幾張put想追數

咩黎㗎

幾刺激

我79入 72放曬止蝕喇

好悶 想整番個另類TA

推post速度 = Volume

舊名會員 - 新名會員數目= Y-axis

當Y-axis變負 ，Volume 大升

就係清倉signal

買檢測公司好過疫苗

高追果果 準備del apps

世人應當想起三月被保險絲支配的恐懼

CCL

小西巴日日賺

咩話? AAPL仲企穩500?

Moderna
Mo der na
摸 頂 啦

菲比斯狂升

等契媽回一回再加倉

都唔知升乜

Aapl幫tesla消化左堆跌勢

1999放賺左球幾野

攻守兼備

cvac 上番pls

尤其話咩笑人唔敢入果幾個
gel左一分鐘頭就收左皮

d股揸果陣無底咁跌
清倉後5分鐘即係大棍彈返
認命

小腩愛股復活

入多少少蘋果 訓

我最大倉位嗰隻VERI 日日跌wo

如果贏了
真係美國亡國了

雀巴
fsly 夠啦我
你可唔可以燈下其他
想入下其他股

aapl 又上

陣間又割一獲又有人panic sell

strong hold 就無事

以後91蚊好放啦

嘩屌你唔係真係V返上去咁戲劇性呀嘛

想溝

長揸驚閪 留比個孫

Tsla又升翻邊有事

係咩玩法 fb又跑輸aapl

v 彈

睇tsla 1分k
依家去到4月左右
今晚就會7月直轟上去

收割師

SQ V翻上去 ok??

個堆藥股

Tsla唔係咁都轉燈呀？

profit終於見番綠色

今日oxy做咩？

+2k

都似啦

買左咩

大家唔好再覆朱智賢依條死五毛啦

世人現在只見到printer brrrr

早d訓聽朝番工

做左高追俠

應該dl完

菲比斯2%

Apple再度同Nvidia龜兔賽跑

又V返 賺左1股又賺幾十蚊差價

個倉正番 (暫時 稍後再跌)

咩價咩時間

496猶豫左 而家溝唔到

返到3k

搵返張gif俾佢

TSM冇力

呢個有D興趣

負番

今日炒飛機郵輪 科技訓陣先

睇落應該好準

另類新手index

其實唔洗咁煩

睇volume已經可以略知一二

正返數了，驚閪咩。

你可以去追番 post
但我冇記錯果時應該係日日都淡友 gel 頭 冇咩好友

call左張2150

汝應當悔改

Sq跌乜鳩

依兩個交易日call 左tesla既都幾慘

應該唔少人蝕到含撚

屌你哋仲gel?
未撚燈夠啊？

Red

你幻想下果陣
成日都費格遜時間牛軍一野買上
熊軍就接住下一支一分k炸落去
條條一分k都有頭先2050落1927咁刺激
最緊要係一條綠一條紅跑馬咁

Aapl又帶升

就快 12000

抵死
個個以為錢真係咁易搵

以為713 世界末日
屌渣架

班淡友其實係熊皮牛

上星期收尾入call個班走得切應該幾爽

買盤都無 1，1，1，1 托價盤出晒嚟！睇嚟落番$140

全紅變全灰圖

灰到AAPL跌到496冇錢再買

正股驚西

唔好理佢啦，由佢單機

其實條友吹淡吹左幾年

熔斷果幾日尾市spx 1分k好刺激

呢隻野似乎股值全靠散戶撐咁
市跌佢跟跌仲要跌突

我係你一半，yeah

成個花灑咁

到底MA升啲咩
隻put下個月到期已經無左80％

算啦，唔係因為政治
因為佢由細都大都唔識同人保持距離，成日想睇我啲野

基本啦

升返晒

靜

問題佢淡友唔做淡
同公園廢老有咩分別

咁空倉都 = 贏既
做淡賺錢賺得好快，個 post 仲 high 過而家

唔撚見左3分1

我自私啲，留黎買樓結婚移民

訓啦，起身數錢

神秘力量來了

跌唔沽（空），升唔買
幾時買？ 12000

仆街 我真係好撚勁

Call親都中

買AAPL梗係開MARGIN啦

未跟到

石仔514入aapl

apple tesla又上返去

跌完啦?

青蘋果 青蘋果

咁静 入貨

溫暖慰問石巴
冇嘢嘅好快升返

想知tsm 係咪冇股息税

次次打完機返黎都升返

你又笑石仔

Tsla正股跌幾多

就靠option 補救

不往我坐左張call 十分鐘

TSLA升番晒,點解契媽

有

屌 tsm有特權？

石巴一股姐

雀巴你撚呢隻股真係有一手

負3個非洲家庭

AAL 頭先$13.1 諗住入20股
手快快淨係入得2股

TSLA

Volume 變0

Y-axis 正數

要入貨了

P巴dl app未？

石巴加油

屌 tsla 2000放撚咗

同你一樣，算啦20幾，有手有腳，靠自己算，有乜計

我feel 到所以嘢都要返嚟啦

因為佢係adr 唔係美國公司
好似話宣布股息已經俾咗

又撚鳩人

TSLA NVDA AAPL 呢幾日成日見既已經升返

比佢撚左半晚
今晚唔求太多
正數就收貨

個倉終於綠返

跌就加貨

轉燈

升返哂岩岩輸緊3k 現在輸80

升返都要妹㗎啦

之前一直玩現金only
今日第一次試孖展真係好刺激
不過回報真係大好多

加左好多

tesla好快綠燈

毒巴而家賺緊幾多

試買末日call啦

一念成神

完美撚狗一野彈返上黎

lol巴預早叫哂人走連登仔唔做淡都係空倉無事

升返妹同趺住咁妹好大分別
至少呢個post 唔洗成頁都金庸啦走鬼啦
同埋有班股神走出黎話我一早清左倉

無事啦屌哈哈,岩岩仲驚到想刪APP

岩岩特價低J左，呢鋪肥仔

科技股升 舊經濟就跌

你又出聲

大師兄回來了

都知你無DEL係度呆等佢回升先出黎

幾錢入

你個(戒期權)去左邊

你叫佢入架

酒呀

屌唔好燈啦

See ! P巴回來了

唔玩期權發唔到達

唔發達點溝女

估你都無del架啦
返黎一齊喊驚啦

五六個po個個叫佢坐股
一中伏又比人笑
石仔真係好脾氣

等拆股啦

岩岩嚇到傻左鬼上身亂操作
好彩突然醒返 而家總算見返綠色

我寧願跌住妹，比機會我加倉

Sorry我真係覺得非洲家庭呢種踩界嘅計算單位好好笑

C兄

少年股神

佢竟然冇堅持而家係高位唔買貨？

巴打用firstrade?

直插再妹住升先係最爽

不斷有位加貨

依幾個月既nvda就係好例子

去左打下機，睇下劇，返黎無晒事

睇英文

上星期三 正3百幾4百美
宜家0美

無所謂啦

拆果陣再入都未遲

係呀

我都係去左打機 返黎就好好多

仲gel

用恒生ebanking $65 電匯？

新手想問下點解p巴上個星期話del app唔再玩股 今個星期又玩既

我打唔落
由6000-》-1000-〉7000

正確我就係咁諗

永遠記得有石仔一日
港紙聯繫匯率不死

屌你好mean

我仲輸鳩左鋪機

都話啦

Tsla轉燈未

跌完升返，無晒人

綠燈已戰勝歸來！

MA長期向上妹喎 咁都put?

低賣完
大家集中精神準備緊高買

買Tsla 冇窮人

panic sell再lp
平手變輸double

訓醒又係處男

邊隻CCL定DIS

安全帶已經扣好

無人叫work?
又跌番落去

去火星未

之前貼得多英文比人屌

Tesla 咁樣轉燈都有既屌

利：走左

隻ual $35.5 走咗，e+仲升緊

濕鳩股 都唔撚work既

你班仆街 人地辛苦賺返黎既錢 比你地一舖清袋

去唒sleep準備聽朝對沖

係時候入返

+5000 -> -7000 -> -150

gel 頭時間又到

正數埋

唔撚玩Telsa喇屌入返蘋果安安定定算

輸舖機好過做無謂動作輸錢

常識嚟

好撚mean
笑死我

坐緊火箭
火箭 = A = Apple

tesla轉燈啦,panic sell無信念既人無資格入呢隻大船

今日TSLA咁樣一跌,證實左一樣野:
1. 真係好撚多傻散係入面,一跌到仆街佢可以幾分鐘跌100蚊
2. 小閪SIR 是岩的,SH唔驚
3. 今日我買急左! 蝕左D 機會但當買個覺訓

買tsla 無信念真係唔好買
2100 call巴打fatfat

等到出埋糧先升啦

追!!!
贏要谷 輸要縮!!!!

好彩 tsla 1984 加返注

唔係tsla唔安定
係你隻手亂咁㩒唔安定

睇成交就知幾股幾股咁賣

aapl + tsla定nvda好

真係轉燈

聽日都返家鄉啦

以為你賣左
乖乖地坐下貨咪好

開始Feel到多返人

今日幾多人高j低賣
高j panic sell唔緊要起碼都要低位撈番啊嘛

跟我無窮人

del完apps 打埋鋪機返黎 正數返

升返無事了，各位可以高j返

諗咗陣

從來冇離開過

啲rtx ba跌返 無野了

跟唔到
無咩賭運
可能買左會搞死埋你

訓完教又綠太易玩了

高j先

夠彊落多次1980,我實換AC買佢200股

唔記得點解

可以down返app

我用 citi 要 55 蚊美喎
最 cheap 嗰隻戶口

仲渣緊?

今日AAPL 假如十點先買就會平好多
不過算啦，差少少姐都係

大家返黎就係時候

P巴 應該仲有好多貨，唔驚啦

p巴一出聲 tsla又轉燈

不嬲都係到

入左一野瀉到1890你咪又係panic sell番

上國際新聞了

晒氣 1980果時你淆晒底咁

我都係轉曬倉位，條TSLA CALL一輸就走，無事又CALL返上黎

反手沽

高追可以，但唔好一嚟超大注
心理壓力太大坐唔耐貨
小注開始向上溝，慢慢建倉，
見到unrealised profit綠色，個人輕鬆好多

聽聽下鐵達尼
隻船好返

係 呢D無人知
但坐返一兩年
中間無事無幹 你果10蚊分分鐘只係profit 幾% 算啦
好難buy the dip既
直落緊果陣你都唔敢接火棒 咪當比返少少buffer zone自己

放左小注再向下溝貨好爽

學到嘢

我依家既策略，就係一跌溝少少，一跌溝少少。不做高J俠，不做all in 俠。

要定返啲先，開頭都有啲衝動，好彩未有錢住

小閪SIR袋錢落大家袋

新手入得兩股

我鐘意你呢句

而家次次都係入半股至一股，啱啱2034高追都冇乜傷

2134先啱

又可以返黎啦

正如頭先有幾多個日日鳩叫無位入既
去到1950咁上下夠薑入tsla

又話del app

放淨一張

5000usd成本

預total lost

契媽做乜跌低唔識起返身

好彩及時懸崖勒馬
定力差小小都出事

就咁up就得

買完del app，入9叫下算啦

其實幾時都應該咁

班師兄弟返哂來呀

你頭先都可以

有咁嘅事 😳😳😳 唔係要有五十萬存款咩

起身夜尿
tesla又綠返
雖然仲係紅
但起碼係個good sign

兩股咁又點
最緊要賺錢

兩個po前

無事嚕
又可以繼續gel

最好都係唔好睇，但又忍唔住
就咁睇tsla個價都冇乜，但得十萬本金多啲見到今日個profit本來正5000變負7000唔撚嚇死咩

勁喎

慢慢黎啦 由細玩起先好
一開始實有D操作失誤
賺錢機會將來都大把

利申新手

我小六

tesla又開始向下行,p巴可以去del app等轉燈再回歸

Kirk

唔洗

話咁快回左20蛟

你依個係啱嘅

又可以反手沽

我4月啲倉都係咁起
起到30幾隻貨隻隻都好綠
不過713燒壞腦玩爛兩張option
嬲得濟清哂再起過

結果錢過哂tsm amd sq爆升果段

佢直插落1900果下都幾震撼
全程半個鐘都無

熟悉嘅名又翻哂嚟
岩岩鳩叫果班唔見哂

話有就得
不過好似話過一排都無既話會降返grade

仲話自己冇笑

2100 Call好彩$68走左。

早啲瞓算

幾時到期

大家冇事可以出返去了

以後仲敢唔敢集體gel頭gel得咁興奮

屌你地

Btw有無巴打叫開Show Girl？三萬蚊起跳好貴。

我65食撚左

每張賺少300

好肉痛

果果

向上溝真係藝術

一跌低
即刻比連登仔後入推車

This week call 2100

仆街我講下笑，咪落返1980
我唔想溝貨

坐住果果同爛肉係咪2個世界

你今晚都接近兩雞美啦。

我開完無一日有50萬
長期得幾萬
射去cs好爽皮

核爆都唔割apple
最多咪留返比個孫

𨳒 , 咁之前蝕咗兩次 55 蚊美比佢
網上 upgrade 到 ?

皮革野定係珠寶果類？

你學下小西sir 嘅strategy la

買爛肉只係買夢想， 而又無tesla 咁明確同heat
爛肉個concept 我buy, 只係賣得貴同埋唔好食

下次可以預埋我嗎

上星期訂咗個手造銀包，未到

hit

好 , 研究下先

今晚早d訓,一係set定價走一係sh等拆股

遲早研發到,到時就真係變第2隻tesla

唔好加，唔好減，唔好哂錢hedge
Buy and hold 就係乜都唔好做
你要相信Tesla間公司會不斷製造新價值俾你
但新價值唔會一兩日就製造左好多出嚟或減少咗
所以要用weeks/month 嚟計嘅timeframe 去坐

怕hi咩
p巴唔同船就後欄平安

今日入左既新貨都仲輸緊 好在唔係大跌 唔算肉痛

唔係話食唔出唔同嘅咩

唔得 你搭沉船

除非帶我同fufu玩

呢排IG識左個，佢話佢無做，佢D Frd有。但咁撚貴點屌得落。

早幾日出面有post 講果隻EXPI返左家鄉

爛肉係咩嚟

Tsla今日收市落1600比大家加貨好唔好

bynd

我鍾意食牛， 都覺得牛肉太大需求 同埋環保撚角度 我buy 地球人少d 碳排放
只係技術問題未做得好好

屌1900先啱

佢的朋友就是佢

佢又肯開比你嘅 , 點解唔關比我

你係香港買下就知

唔係講緊BYND?

想講你哋知唔知鱷魚皮最靚個位係佢JJ上面小腹個度

依家晴晴點

好

同我sing 呀果果

去股票行門口數下有幾多人掙㩒部股票機都已經知道幾時要走

好正，上幾千蚊講股堂都無你一句buy and hold俾到我咁大信心
多謝小閪sir

食得出
但我覺得佢最勁係煮完真係會好似肉咁變色

呢排用酒精消毒, 一件皮野都唔用

又要爆上去了

玩埋SM要8-10萬起跳，點解我咁窮。

百佳果隻就係?
聽日買包試下

我網上開
反正無最低結存
又無叫我擺錢入去
唔理啦走得七七八八

買股票要升，係要間公司賺錢，唔係講理想
講理想留返嗰啲發咗達嘅Bill Gates, Buffett，李嘉誠去做
佢哋錢多，入股係真係為理想，無諗過賺

推得慢左咁多

快d棍落啦papa musk

呢隻都幫過下我
不過出面有人講嗰陣個連升升勢開始水尾

應該係P巴靚仔先收佢咁平，$5000。

咩年代仲親身去㩒

咁貴？ 好出名？
Show girl 有名氣嘅咩？
我搵過有d viutv嘅女model參加節目果d
都唔洗一萬

加上你呢幾round深切體會

特價咗㗎啦

被消失

handcraft 香港有得做咩?
我買野會搵台灣野
手工平D

有冇人知IB轉孖展戶口要搞幾耐

我改左名果果 只會向上升
大家話好唔好

小西巴穩定到龍友軍心

手工類真係難搞。香港人重視個Branding多D。

年年換iphone
歲歲買果果

升咗咁多日，落咁少當我傻仔

你口爆完人就消失咗

我果陣搞咗12個鐘

個個買chanel LV果啲目的係保值
咁不如買佢哋啲股票

又開始fall 多謝p巴

無，以前幾年前幾like佢
但依家唔岩了

算啦，等佢拆果陣先啦

P皮可摸以介紹？

10皮我搵一線女優唔好

你又知佢嬲我口爆佢

壓彈弓傻散

保值 搞緊笑

TSLA 咪就係理想+賺錢, 上望7000

大家可以出返去

有無玩過夜總會？

等多日睇下點先 琴日申請咗轉 仲未有通知

有無門路？

想fing下啲快錢

你自己講的
p巴食過最大波既大波妹係咩cup

我都有咁講，$5-6萬玩到AV女優啦，駛玩港女。

點fall都唔關我事
有信念既人係唔會咁易動搖到

啲女真係架
果啲成日加價短揸又真係唔會蝕

I cup

廢事害人，沖完涼落曬妝醜到死

叻啦

TSM不斷下試

我玩過。

你account過2000鎂？唔過好似唔會批

冇

好 510溝左貨

P巴真係好撚燈

吊你大户扮連登仔 撚鳩我地班窮撚

屌，即刻覺得有鳩味

又狙擊

其實最想玩係大學女仔，好似Pure D咁。

走啦P巴

AAPL 高J 苦主

記住唔好衝動呀

同老細去過一次，玩到好撚癲
直情邊屌邊唱k

點解會變成咁呀

咁你真係唔熟女人野
真心d 款年年一鳩樣
但年年加價

個POST主好似35入望48
然後而家返返37又要黎過 慘

重倉蘋果 驚閪

蘋果插到呢
短炒汁左兩舊

大波我麻麻，我睇屎忽多d

我上星期五香港五點申請
今日六點批

Channel加到傻。
包包摸鮑鮑。

一入即跌

銀包我真係唔想用皮
好大個 想換ridge wallet細細個好似幾方便

不如add埋me

上到床你就會覺得點解佢地姿勢擺得好過你
你仲pure過佢

Tsla訓醒都可能2000

Hi搵我？

過曬 開戶都要3千美金 好多年前用學生開

p巴係咪一日叫一次雞

做乜上我身

啱啱入咗少少AAL 同埋GE
希望唔駛坐好耐
我都係博佢爆升

隔個mom都feel到

大陸定香港呀？？
香港嗰啲應該點都要攞手袋個喎

rfid果啲細細個一流

好多鳩毛lung住

我做嗰行，好多直情老細出錢請你地坐女

可能係我仆街係星期日申請

識d野喎p巴，大屎忽好好屌，推車推到啪啪聲

LVGO mj9 跌咁多

最近D分析師唔知食左咩藥個個都話美國會股災
今次真係龍龍哈
我想跌呀,比位我入市Ok?
本身為左11月股災已經清左倉等機會,上唔番車

點解大家咁鐘意孖展孖展一輸輸幾倍好金

晚晚坐定定睇小閪巴

養殖架好乾淨

坐fedex數緊錢

TSM又跌了

Btw P巴，你咁易係IG用真身搵到女關唔關本身D Common Frds事，可能都知P巴有錢靚仔。

shopify呢隻閪嘢磨撚完未

養殖既唔會疴尿

aal升到咁都追？

唔賭邊有得贏

依種最正

話唔定11月真係股災呢

港燈巴好耐無見

巴打重倉TSM? 我長擺唔會拎出嚟望

做大野就有得做

蘿大之餘，腰要好力，要gut起個蘿，唔好鳩左條腰

我覺得唔關，係俾我d錢打動左

見價錢細，試下玩，13.1 有少少，諗住放

廢老扯到咁行

係交友App遇返同U做雞就試過，Hell雞其實點搵。

有無開場白。

1992年到2018年15k DHLM有冇搞錯 我睇到呢篇野勁撚嬲囉唔該

夜媽媽po相 搞到好肚餓

係，幻想到都扯

鷲哥.gif

咁我都算好彩我入
見佢 momentum 之後跌得好勁已經唔係好想揸
執到就走

全世界都知你係咩呀 臭雞！

可以嘅話，佢向後撞

我地唔望股價，望股罅

Hi, girl for rent:p ?

%黎講唔細了

真定假，好想屌
但應該好純廢事搞鳩人

你以為一模一樣姐
100個袋 10個袋會保值都唔知有冇 買完唔用咩
仲要睇咩顏色 同埋你話買就買咩

做尖做到影半邊蘿友出來

見到呢d 運動褲我又諗起 lululemon

個市咁靜
一野爆落又走幾多人

LULULEMON股價都升得唔錯。

有無人鍾意啲

隻眼笑得好撚淫既女仔

大把女都係咁

升左好耐喇呢隻

我鐘意閪面女

本身用緊，用咗幾年個扣鬆

有無例子

加一

腰果眼？

自己識整不如自己買料整要人帶住整咪睇本身個workshop 收幾錢

簽十堂 ，做gym時頂佢屎眼

諗起整容 簡淑儀

滑石pose

攞條j拍佢塊閪面

呢D女通常單眼皮。

仲走 早d訓好過啦

正皮

me2 唔閪屌得唔爽

呢d咁嘅股係唔會有人講㗎啦
唔聲唔聲先正

2020痴線 好撚燈

我識個真人 真係望到隻眼就知佢淫底 淫到仆街追撚含個隻

不過無啦啦post人好似唔係咁好

正皮比有圖

ng sick

呢個影相就正
睇片佢個樣有少少怪咁

金女皇

果種反差咁唔係講笑

我都諗起佢

有無得blur剩對眼

咁都要你靚仔先追鳩你含嘅

我想講呢個post好好 傾呢d一定有圖
出面d垃圾post傾女好多時剩係得純文字討論

真

有無試過？

企起到俾佢含含下 再抽出黎拍佢塊臉

拍一下佢個樣高潮一下咁

佢再申條脷出黎主動含番條撚

可遇不可求

𨳒佢 , 上次去櫃檯入 15000 美元仲要收我 0.05% 手續費

就好似啱啱TSLA一開果下直落,回到1950就孖左落去
個本少就係靠孖展溝貨
雖然咁玩法係好易出事,但後生仔唔博唔通老左拎退休金博咩

我寧願OPTION好過孖OPTION輸極有個譜

飲咗酒？突然轉channel

窮人唔賭點翻生

夜晚變成人台

識整 唔諗下自己買料求其放上AMZN試下?
公司自己有網站 無聊放上去賣冇落過廣告都有時有單

btw p巴有無試過玩鬼妹
好想屌鬼妹 鬼妹妹多有d肉地
唔似港女好多無咩用

朝早學術台
四點鳩叫台
夜晚成人台

人地每個grade有上限架嘛
用自己名幾間銀行分開入
再射番入citi priority 再射出去
隔夜都廢事

跟小西巴搵食

賺到錢 咪可以傾女

傾住女更有動力搵錢

可能我慣左孖展完就唔會亂洗錢逼自己出糧DUM哂落去股票戶口度拿拿聲清左條負數,然後繼續慢慢SH都幾過引

台巴想問點睇個momentum

都幾好 聽下巴打啲風流史

即係咩

你哋好撚父權

成日諗住鞭鳩啲女

唔鞭咪捉住個頭屌口囉

今星期 tsla d pull 縮晒好多call , aapl 仲誇 d call
還掂上星期五清左倉，而家睇定d先，今個星期調轉殺call ?

定啦 呢隻穩過泰山

TSM 唔怕坐

入呢隻最好配合下倉位一半option啦 唔係有排磨

My favourite

無女表示葡萄

正常係上pinkoi

SM討論區

睇錯以為入左成人台

tsla不知不覺又陰返落去

話咗要預佢妹返一排

P巴見字記得Strong hold
諗返當日坐到1999個心情就得

小西巴=心態師

啱啱上網預約去分行升級 priority , 唔該手足

啱啊識啲女on99咁乜都唔識年頭all in tsla因為自己都揸緊跟住冇理
而家又可以買多部

要出軌食個lunch 都出咗

OK啦企到2000夠殺

TSM廢撚到
陰左成晚

竟然有女揸tsla

又傳金仔昏迷 係咪3點直插

屌 sq同tdoc插咩
傷緊

我都係覺得呢幅正啲

已經屌咗好多鑊
但都係企唔穩79

好多仲有呀姐

住村屋有叉電位屋企又買得起咪揸下

其實香港真係好岩渣TSLA地又唔大 又發展晒 搵差電站易外國好多

外國揸tsla特別係美國真係搵命搏
聽過LA去vegas行到一半冇電

Good

其實香港唔岩揸車

想知香港d路又短又迫 自動係咪冇用

車尾箱擺定個發電機就唔怕啦

咁先有用泊車你諗下易幾多

要幾大先推得郁TSLA

轉線有用D

插到2006了原來

呢度次次gel得好行就出事

tsla 準備穿2千

又要重溫條片

WTF

Gel左幾耐

見過有美國人拍片條友渣tesla車尾擺左個honda嘅發電機係公路充電問人借油

咁樣真係不如買翻普通嘅車好過

但FSD真係好貴唔捨得買

新手入門想問應該睇咩書學嘢？

就係呢個

個倉插到唔係好舒服

訓醒又係一條好漢 驚閪

Docu GG

平穩度過

溝